無入息邊間可以借到3萬

急要，做地盤現金糧，邦民問過都唔得本身係佢到仲有條數

我借畀你
但條件係：你喺油尖旺成條彌敦道裸體散步上埋新聞
然後再pm你acc畀我

馬會

最鍾意睇人賭到閉翳

唔係好鍾意賭咩，贏返黎咪得囉

借到嚟葬你老母未呀？